你今日投咗未

我就投咗喇 你呢？

投咗